# Orchard resource strings - zh-CN
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "{0} (Retrying...)"
msgid "{0} (Retrying...)"
msgstr "{0} （正在重试……）"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "Error starting up Orchard command line host"
msgid "Error starting up Orchard command line host"
msgstr "启动 Orchard 命令行主机时发生错误"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "Error shutting down Orchard command line host"
msgid "Error shutting down Orchard command line host"
msgstr "关闭 Orchard 命令行主机时发生错误"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "{0}"
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "--------------------------------------------------------------------------------"
msgid "--------------------------------------------------------------------------------"
msgstr "--------------------------------------------------------------------------------"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "Exception Details: {0}: {1}"
msgid "Exception Details: {0}: {1}"
msgstr "异常详细信息：{0}：{1}"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "Stack Trace:"
msgid "Stack Trace:"
msgstr "堆栈跟踪："

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "[{0}: {1}]"
msgid "[{0}: {1}]"
msgstr "[{0}：{1}]"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "Tenant {0} does not exist"
msgid "Tenant {0} does not exist"
msgstr "租户 {0} 不存在"

#: Orchard.Commands.CommandHostEnvironment
#| msgid "A change of configuration requires the session to be restarted."
msgid "A change of configuration requires the session to be restarted."
msgstr "一项配置更改要求重启当前会话。"

#: Orchard.Commands.DefaultCommandManager
#| msgid "Multiple commands found matching arguments \"{0}\". Commands available: {1}."
msgid "Multiple commands found matching arguments \"{0}\". Commands available: {1}."
msgstr "找到多个匹配参数的命令 “{0}”。可用的命令：{1}"

#: Orchard.Commands.DefaultCommandManager
#| msgid "No command found matching arguments \"{0}\". Commands available: {1}."
msgid "No command found matching arguments \"{0}\". Commands available: {1}."
msgstr "未找到匹配参数的命令“{0}”。可用的命令：{1}"

#: Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler
#| msgid "Switch \"{0}\" was not found"
msgid "Switch \"{0}\" was not found"
msgstr "未找到开关“{0}”"

#: Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler
#| msgid "A property \"{0}\" exists but is not decorated with \"{1}\""
msgid "A property \"{0}\" exists but is not decorated with \"{1}\""
msgstr "属性“{0}”存在但未被“{1}”修饰"

#: Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler
#| msgid "(empty)"
msgid "(empty)"
msgstr "（空）"

#: Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler
#| msgid "Method \"{0}\" does not support switch \"{1}\"."
msgid "Method \"{0}\" does not support switch \"{1}\"."
msgstr "方法“{0}”不支持开关“{1}”"

#: Orchard.Commands.Builtin.HelpCommand
#| msgid "List of available commands:"
msgid "List of available commands:"
msgstr "可用命令列表："

#: Orchard.Commands.Builtin.HelpCommand
#| msgid "---------------------------"
msgid "---------------------------"
msgstr "---------------------------"

#: Orchard.Commands.Builtin.HelpCommand
#| msgid "Command {0} doesn't exist"
msgid "Command {0} doesn't exist"
msgstr "命令 {0} 不存在"

#: Orchard.Data.Migration.Interpreters.DefaultDataMigrationInterpreter
#| msgid "Error while executing data migration: you need to specify the field's type in order to change its properties"
msgid "Error while executing data migration: you need to specify the field's type in order to change its properties"
msgstr "迁移数据是发生错误：您需要指定被修改字段的类型"

#: Orchard.DisplayManagement.Implementation.DefaultDisplayManager
#| msgid "Shape type {0} not found"
msgid "Shape type {0} not found"
msgstr "形状类型 {0} 未找到"

#: Orchard.Environment.Configuration.ShellSettingsManager
#| msgid "There are no settings to save."
msgid "There are no settings to save."
msgstr "没有可保存的设置。"

#: Orchard.Environment.Configuration.ShellSettingsManager
#| msgid "Settings \"Name\" is not set."
msgid "Settings \"Name\" is not set."
msgstr "未设置“名称”"

#: Orchard.Environment.Extensions.ExtensionLoaderCoordinator
#| msgid "There are multiple extensions with the same name installed in this instance of Orchard.\r\n"
msgid "There are multiple extensions with the same name installed in this instance of Orchard.\r\n"
msgstr "此 Orchard 实例中安装了同名的多个扩展。\r\n"

#: Orchard.Environment.Extensions.ExtensionLoaderCoordinator
#| msgid "This issue can be usually solved by removing or renaming the conflicting extension."
msgid "This issue can be usually solved by removing or renaming the conflicting extension."
msgstr "移除或重命名产生冲突的扩展一般能解决此问题。"

#: Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager
#| msgid "Error while loading extension '{0}'."
msgid "Error while loading extension '{0}'."
msgstr "读取扩展‘{0}’时发生错误。"

#: Orchard.Environment.Extensions.Compilers.DefaultExtensionCompiler
#| msgid "Error compiling module \"{0}\" from file \"{1}\":\r\n{2}"
msgid "Error compiling module \"{0}\" from file \"{1}\":\r\n{2}"
msgstr "从文件“{1}”编译模块“{0}”时发生错误：\r\n{2}"

#: Orchard.Events.DefaultOrchardEventBus
#| msgid "{0} is not formatted correctly"
msgid "{0} is not formatted correctly"
msgstr "{0} 格式有误"

#: Orchard.FileSystems.AppData.AppDataFolder
#| msgid "Unable to make room for file \"{0}\" in \"App_Data\" folder"
msgid "Unable to make room for file \"{0}\" in \"App_Data\" folder"
msgstr "“App_Data”文件夹无法为文件“{0}”分配空间"

#: Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider
#| msgid "File {0} does not exist"
msgid "File {0} does not exist"
msgstr "文件 {0} 不存在"

#: Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider
#| msgid "Directory {0} does not exist"
msgid "Directory {0} does not exist"
msgstr "目录 {0} 不存在"

#: Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider
#| msgid "The folder could not be created at path: {0}. {1}"
msgid "The folder could not be created at path: {0}. {1}"
msgstr "文件夹无法在此路径创建：{0}. {1}"

#: Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider
#| msgid "Directory {0} already exists"
msgid "Directory {0} already exists"
msgstr "目录 {0} 已存在"

#: Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider
#| msgid "File {0} already exists"
msgid "File {0} already exists"
msgstr "文件 {0} 已存在"

#: Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider
#| msgid "Directory {0} does not have a parent directory"
msgid "Directory {0} does not have a parent directory"
msgstr "目录 {0} 不存在父目录"

#: Orchard.Localization.Commands.CultureCommands
#| msgid "Listing Cultures:"
msgid "Listing Cultures:"
msgstr "列出区域："

#: Orchard.Localization.Commands.CultureCommands
#| msgid "Site Culture is {0}"
msgid "Site Culture is {0}"
msgstr "站点区域是 {0}"

#: Orchard.Localization.Commands.CultureCommands
#| msgid "Setting site culture to {0}"
msgid "Setting site culture to {0}"
msgstr "设置站点区域为 {0}"

#: Orchard.Localization.Commands.CultureCommands
#| msgid "Supplied culture name {0} is not valid."
msgid "Supplied culture name {0} is not valid."
msgstr "提供的区域名 {0} 无效。"

#: Orchard.Localization.Commands.CultureCommands
#| msgid "Site culture set to {0} successfully"
msgid "Site culture set to {0} successfully"
msgstr "站点区域已设置为 {0}"

#: Orchard.Security.Authorizer
#| msgid "{0}. Anonymous users do not have {1} permission."
msgid "{0}. Anonymous users do not have {1} permission."
msgstr "{0}. 匿名用户没有 {1} 权限。"

#: Orchard.Security.Authorizer
#| msgid "{0}. Current user, {2}, does not have {1} permission."
msgid "{0}. Current user, {2}, does not have {1} permission."
msgstr "{0}. 当前用户，{2}，没有 {1} 权限。"

#: Orchard.UI.Admin.AdminFilter
#| msgid "Can't access the admin"
msgid "Can't access the admin"
msgstr "无法访问管理面板"

#: Orchard.Environment.Features.FeatureManager
#| msgid "{0} was enabled"
msgid "{0} was enabled"
msgstr "{0} 已开启"

#: Orchard.Environment.Features.FeatureManager
#| msgid "{0} was disabled"
msgid "{0} was disabled"
msgstr "{0} 已关闭"

#: Orchard.Environment.Features.FeatureManager
#| msgid "Aditional features need to be enabled."
msgid "Aditional features need to be enabled."
msgstr "有待打开的特性。"

#: Orchard.Environment.Features.FeatureManager
#| msgid "Aditional features need to be disabled."
msgid "Aditional features need to be disabled."
msgstr "有待关闭的特性。"

